Avi(TR News)又撚狗

被人問五大訴求, 唔識答就叫人答番你
你訪問人定人地訪問你呀
自己又雙重標準, 示威破壞死物唔得, 黑社會亂打人就保護家園
出撚左國, 仲咁撚冇腦就唔好學人出國啦支那仔
做記者真係好勁, 要對住呢d冇腦仔做訪問
睇完片可以順手retweet埋

個大陸閪真係語無倫次九唔搭八

被訪問果班大陸kai，好反映到傳統藍C經典個性 - 知得唔全面又以為自己無所不知，以為係咁就係咁、唔識再去探究背後有無其他意義

所有手足，你地無做錯到！ 願榮光歸香港同每一位努力付出的香港人

推比更多人睇下藍絲幾撚廢

Avi好撚型傻系大陸仔淨係識叫人唔好咁兇